---
stage: Ecosystem
group: Integrations
info: To determine the technical writer assigned to the Stage/Group associated with this page, see https://about.gitlab.com/handbook/engineering/ux/technical-writing/#assignments
---

# 项目集成管理 **(FREE)**

项目集成可以由项目管理员配置和启用。作为实例管理员，可以为所有项目都可以继承和使用的特定集成，设置默认配置参数，从而为尚未使用自定义设置的所有项目启用集成。

您可以随时更新这些默认设置，更改所有设置了使用实例级或群组级默认值的项目的设置。更新默认设置还可以为所有尚未启用它的项目启用集成。

只能继承集成的完整设置。<!--Per-field inheritance is planned.-->

<a id="manage-instance-level-default-settings-for-a-project-integration"></a>

## 管理项目集成的实例级默认设置 **(FREE SELF)**

<!--
> - [Introduced](https://gitlab.com/groups/gitlab-org/-/epics/2137) in GitLab 13.3 for project-level integrations.
> - [Introduced](https://gitlab.com/groups/gitlab-org/-/epics/2543) in GitLab 13.6 for group-level integrations.
-->

1. 在左侧边栏上，展开最顶部的向下箭头 (**{chevron-down}**）。
1. 选择 **管理中心**。
1. 选择 **设置 > 集成**。
1. 选择一个集成。
1. 输入配置详情并点击 **保存修改**。

WARNING:
这可能会影响极狐GitLab 实例上的所有或大部分群组和项目。请查看以下详细信息。

如果这是您第一次为集成进行实例级设置：

- 如果您在实例级设置中打开了 **启用集成** 开关，则为尚未配置此集成的所有群组和项目启用集成。
- 已配置集成的群组和项目不受影响，但可以随时选择使用继承设置。

当您对实例默认值进行进一步更改时：

- 它们会立即应用于将集成设置为使用默认设置的所有群组和项目。
- 它们会立即应用于较新的群组和项目，即在您上次保存集成默认值之后创建的群组和项目。如果您的实例级默认设置已打开 **启用集成** 开关，则会自动为所有此类群组和项目启用集成。
- 为集成选择了自定义设置的群组和项目不会立即受到影响，并且可以随时选择使用最新的默认设置。

只能继承集成的完整设置。<!--系统将允许管理员更新群组和项目的继承设置，而无需默认启用所有未配置的群组和项目的集成。-->

### 删除实例级默认设置

1. 在左侧边栏上，展开最顶部的向下箭头 (**{chevron-down}**）。
1. 选择 **管理中心**。
1. 选择 **设置 > 集成**。
1. 选择一个集成。
1. 点击 **重置** 并确认。

重置实例级默认设置会从所有已将集成设置为使用默认设置的项目中删除集成。

### 查看覆盖默认设置的项目

> 引入于 14.2 版本

您可以查看实例中的哪些项目使用[覆盖实例级默认设置](#use-custom-settings-for-a-group-or-project-integration)的自定义设置进行集成。

1. 在左侧边栏上，展开最顶部的向下箭头 (**{chevron-down}**）。
1. 选择 **管理中心**。
1. 选择 **设置 > 集成**。
1. 选择一个集成。
1. 选择 **使用自定义设置的项目** 选项卡。

<a id="manage-group-level-default-settings-for-a-project-integration"></a>

## 管理项目集成的群组级默认设置

> 引入于 13.6 版本

1. 导航到群组的 **设置 > 集成**。
1. 选择一个集成。
1. 输入配置详情并点击 **保存修改**。

WARNING:
这可能会影响属于该群组的所有或大部分子组和项目。请查看以下详细信息。

如果这是您第一次为集成进行群组级设置：

- 如果您在群组级设置中打开了 **启用集成** 开关，则该集成会为属于该群组但尚未配置此集成的所有子组和项目启用。
- 已配置集成的子组和项目不受影响，但可以随时选择使用继承的设置。

当您对群组默认值进行进一步更改时：

- 它们会立即应用于属于该群组的所有子组和项目，这些子组和项目已将集成设置为使用默认设置。
- 它们会立即应用于较新的子组和项目，即在您上次保存集成默认值之后创建的子组和项目。如果您的群组级默认设置已打开 **启用集成** 开关，则会自动为所有此类子组和项目启用集成。
- 为集成选择了自定义设置的子组和项目不会立即受到影响，并且可以随时选择使用最新的默认设置。

只能继承集成的完整设置。<!--将允许管理员更新子组和项目的继承设置，而无需默认启用所有未配置的群组和项目的集成。-->

### 删除群组级默认设置

1. 导航到群组的 **设置 > 集成**。
1. 选择一个集成。
1. 点击 **重置** 并确认。

重置群组级默认设置会删除使用默认设置并属于该群组的项目或子组的集成。

## 为项目集成使用实例级或群组级默认设置

1. 导航到 **项目 > 设置 > 集成**。
1. 选择您要启用或更新的集成。
1. 从下拉列表中选择 **使用默认设置**。
1. 确保切换设置为 **启用集成**。
1. 单击 **保存修改**。

<a id="use-custom-settings-for-a-group-or-project-integration"></a>

## 为群组或项目集成使用自定义设置

1. 导航到项目或群组的 **设置 > 集成**。
1. 选择您要启用或更新的集成。
1. 从下拉列表中选择 **使用自定义设置**。
1. 确保切换设置为 **启用** 并输入所有必需的设置。
1. 单击 **保存修改**。
